恒大升格後，校園台撐恒師失業現況更新1.0

48: 旺角某肥仔開倉分店收銀
AK: 中大清真can見習廚師
Fake cute: 中環某甲級寫字樓清潔外判科文
4b: poly7仔收銀
Bzbz: freelance programmer,依排幫手update八段錦app
紅葉：波板糖人

其他有人想知再講

你呢

頂你爆我出黎爆我出黎👩🏿‍💻

我退左休湊孫！

鬼叫你唔教我手機裝facebook!

屌 大家咪嚟影我相

你係咪去左曬燈扮阿星
黑左好多！

唔該唔好暴露我,呢排已經好忙!

Fugacity: 爭鮮壽司工廠包裝工
HD: 開左間卡鋪賣遊戲王卡
毒步： Armani Exchange Asian model

你上次比少左印花我換小丸子

請大家留意,飛紅呢條友係可以比我濕少少印花記到而家

無計本身青靚白淨得濟好多女客人抄我牌 黑少少可以少d狂蜂浪蝶

數還數 路還路！
你唔比返我我爆埋你sp Hab

真
啲師奶客真係成日借啲意問邊條type c線好r你水吹

過咗final東方再起

升職做東鐡線波板糖人

Hi bb long time no c

手緊牙,呢排成日比上頭鬧。。

做咩爆我出嚟

想你上進轉公司做華御結

校台手足個個有女冇人幫襯你
賣返卡啦！

轉左行 而家追撃緊real cute